借個位黎放隻野係到晾乾

唔該

高汁